單車L真係唔怕死。。。（圖）

兩條線霸哂真心威

老老柒柒....我自己都好鐘意踩單車。但係一定唔會踩出馬路。我覺得真係太危險。
其實我覺得單車出馬路，唔係唔得。但係我真心覺得要考牌。屌，如果例如好似我咁，我係唔識渣車，條路d線，我真係唔知點解。如果我呢刻踩出去，真係尻踩玩命。我覺得踩得出馬路，要有最起碼的道路知識。考牌除左確保呢樣野。重可以罰返d違規的人。

香港人欠我地單車友 我地都有公路使用權

叻啦叻啦，買咗保險未？

只有人地會撞我地

警犬知法犯法

夜晚出現重多，一唔留神好易隊埋去。

唔通真係要死人先知驚？

單車L想做孝順仔都唔好害對面線司機呀

希望分番開唔係個個單車L都危險

單車L另一招就係龜速上斜，阻住哂後面啲車

換轉佢落斜都覺得你好慢。
咁大家都係等..

邊有單車友上斜唔埋邊踩嫁

上斜慢，巴士都會停埋一邊畀其他車過，單車L係唔會嘅，要所有車陪佢慢
落斜單車L竟然嫌人慢？踩單車果然係好危險

呢啲撚樣快啲死啦

就呢件事黎講
我估計ching係有拍片
要po就po片，由落斜到鄭植之路口
唔好淨係cap一格出黎
我就係相中右邊個單車L
我地今日目的地係布袋澳
一定係右線先去到
相中只係左邊同行單車L未cut到右線咁解
再講丫 呢段路限制行50
我唔知上斜有冇阻到你 如有就真係好抱歉
不過我相信呢條路我地唔會落得慢過40
如果咁都阻到你嘅
咁我都好想知你行緊幾多

你話慢過佢米得條路咁闊

咁你咪車死佢lor on9 仔！

應該賠好少

咁下次咁開po

車死哂佢地
車癱哂佢地

呢兩個人如果出現係港島呢